藍潔瑛真係靚到痴撚線

到底係邊兩個仆街強姦佢

有一個仆街好似死左

無人問津

米奇曾？

光榮呀

剩係知有個肥蛆都識

真係痴左

姓鄧

三國無雙

Ching勇武

睇完月光寶盒 好心痛

睇voov有個女仔幾似佢